覺唔覺一星期要返五日工好不人道

覺
星期一返下晝，星期五放半晝
已經好大幫助

以前返外國公司星期五同放半無分別 勁輕鬆

或者放埋星期三抖抖氣都好呀

度下馬仔都要啦

馬都係一星期跑兩日
人要做五日甚至六日

高登仔最撚鍾意笑人做雞
但其實做雞的比起好多香港打工仔來得有尊嚴

香港人要返工好不人道

一星期返七日先係人道，人係唔洗放假的，要瘋狂賺錢，之後等死